一人一個遇過同人夾租對方最賤嘅事

我先
租左接近三個月 合租人條仔番自己屋企嘅次數少過十次
未住本身講好左每星期2晚only，宜家係一星期訓6晚都算偷笑，仲要係24 小時留係度
仲要匿埋隊草，成日叫朋友上黎玩到半夜都唔走

報警咪得

咪撚同香港人夾租
同FRIEND 夾預左冇左個FRIEND

你都帶返條仔一齊住囉

咁咪同男合租lor

當佢帶條女上黎會舒服d

叫佢夾多份錢囉

其實，每個人都總會有1D你唔鐘意佢既地方
睇開D啦

我蠢左囉無報到

試過就知GG鳥

都唔會好似佢訓咁多晚啦

我搬出黎住就係因為本身住果度有其他男人
所以先搬出黎

佢講到明唔會夾多啲，因為佢話佢淨係會匿係間房度

你依D勸人大度睇開D既賤種好心柒少陣啦
合租 即係知有第2個係度 無同理心架?
夜麻麻準備訓覺突然隔離鳩叫經歷過未? 睇開d 睇你老母

岩呀，但唔係咁樣囉，做得太過份喇
但當初傾好咁樣，宜家變左咁樣
相差太大 真係好難睇開啲...

多謝你講中我心聲...

我想講佢地夜晚唔訓... 係格離fun機播歌播到第二朝早
然後訓到第2日2，3點都唔起身..

呢d講運氣，香港就無一個有公信力既平台比人搵夾租

合租就預左呢d西人
早走早著
臨走屙篤屎係佢房門

痴線咁咪鬼同佢夾啦 有無諗人感受咖

我都想快啲走但岩岩先租左無耐

有諗就唔會做到咁仆街

唔話你蠢唔蠢啦，不過有事情發生，你要解決佢咁解